康文署一開返球場就出事

22歲打波撚去過界限街同藍田南

17/3 藍田(南)體育館
18/3 界限街二號體育館

返到嚟香港咁快去打波

唔好出街

帝國酒店係咪去完叫雞

16/3病發仲四圍去

應該租左酒店自己住 但係出左去打波

即係家人係人， 波友唔係人， 人格好撚賤

呢個係咩網

勁仆街
佢D波友都抵死 仲同佢打波

無外遊？

波友大大隻隻好快好返
但波友屋企人先慘

有

第200號個案：22歲男子，報稱住尖沙嘴帝國酒店。他3月2日至16日曾到荷蘭、芬蘭、英國及泰國，在曼谷乘坐國泰CX702班機的44E座位，3月16日抵港，與第177及178號個案同機。他3月16日開始喉嚨痛，於伊利沙伯醫院留醫，情況穩定。

自私

係點樣發現佢有

有外遊定有肺炎？

大唔大隻唔關事架喎

同問

資料來源：

會唔會同荷蘭叻同一班機

佢幾時返香港？

點睇

外國返黎 係酒店住？

原來唔同日子

都話體育館好高危
條友唔戴口罩打一定會傳到俾人

佢班fd

唔知打咩波呢

有app睇?

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

一返黎已經喉嚨痛，仲走去幾個場打波，正一福街自私精
同場球友如果不幸中招，去告佢冇自我隔離危害他人健康

呢個係咩app？
全部個案都可以睇到佢去過邊到？

波友: 多撚謝

做開運動 免疫系統好d 唔出奇

pinned

啱啱pin左

一日唔打都唔得

NBA英超大把球星中

大隻佬一樣會俾感冒收皮 何況武漢肺炎

荷蘭叻好似由曼谷返香港

自私精
不過佢班fd又同佢癲

係大把人中
但復原機會高d呀大佬...
你係味搞錯感染同復原呀...

政府冇撚腦

我無話唔一定無事...
咁你日常做運動個人免疫系統都好d
大機會康復掛？

好波
加速換血

9成係

租左酒店住呀

有外遊+同機有人奶嘢?

又係呢啲自私撚樣
死都要周圍瘋狂旅遊，打藍波，係咪等ig又有新相可以up?
好撚chill好social好多活動呀係咪?
而家喺醫院同院友慢慢打卡啦

個個部都住深水灣淺水灣山頂半山
隻毒識認人架

最新幾個全部半山淺水灣

做開運動病少D只係一般人嘅印象
做得劇烈個risk仲會大左

Illness risk is increased in athletes during periods of intensified training and competition.

而且武肺唔同一般URTI
唔好抱住點樣點樣實冇事嘅心態

去過疫區又有病徵都應該會驗

屌去完外國又唔自我隔離 打少陣波會死咁 中肺炎死啦仆街

錢多通處去玩

咁當然自己要小心
無人想中招

呢啲仆街理應死全家

做運動又話唔可以帶口罩
做少一日運動又會死
既然會死就留系外國啦

中左武漢肺炎可以chill住陰間打波

仆街

rap

同埋班fd一齊

陰間打波團咁撚鐘意打波啊拿 唔撚自我隔離14日啊拿

陷家剷呀 177 178果兩隻白鬼住我附近
好撚高危

白鬼 唔知有冇戴罩

以後幾時打都得

連登都好多運動撚 正常社交撚

死啦我好似同佢同機
我想問係幾點機
仆街啦比班外遊撚害死

篇嘢建議點為止中等強度嘅運動？

又係d 自私精， 無人唔俾你出去做運動，但你要戴口罩啦， 唔係話做運動呼吸困難就可以唔戴， 有無諗過你返屋企條路遇到的人， 同lift 的人！ 你要死唔好累人！

16號凌晨1點幾到香港班cx702

又係自撚私留學生，呢堆人先係港豬中既地底泥

究竟係黑警定巴打中左去警署報案

點樣check到架？
因為16號兩班機搞到我好撚驚
我就係delayed去到16號凌晨個班
屌我好撚驚

你呢隻機有2隻白鬼同波友中左招
建議你認真自我隔離

我屌啊不過我本身都自我隔離搬咗岀去一個人住

希望係手足

交通工具睇哩度：

航班 CX702 曼谷→香港 44E 16/3/2020
上午 01:54
(抵達香港)
第 177,178 及 200個案

屌你老母2條死白鬼唔合作，查左2日先得條波友報自己個機位出黎

我冇認真睇篇野
張圖個來源佢refer哩篇：
Nieman DC. Is infection risk linked to exercise workload? Med Sci Sports Exerc 2000;32(Suppl. 7):S406–11.

仆街啦同一班
仲有個班有好多on9係飛機度食飛機餐同我聽到好多人都話唔隔離
今次大鑊啦

其實最好就做少陣啦
做少一排運動洗死咩

咁多自私精
飛曼谷咁近就好心唔好食飛機餐啦 高危到仆街

屌如果我中咗我就去警局報失身份證算
好撚驚

有冇唔舒服

覺得好熱同jetlag算唔算
不過我日日都探熱所以中咗就會好快知

其實唔一定有病徵 之前有幾單都冇病徵...
不過可以照去報下失

仲去體育館

即刻出事

十幾日去咁多地方 又一個超級毒王

唔怪得呢排吹風話康記會再封館
原來係因為有兩間館中招

邊度吹風

籃波撚

我希望係黑警啦
因為係黑警咪仲容易野俾同事

大隻好快好
你肯定？

隻病係令啲免疫力越強既人打返自己啲細胞

好多人有哩個錯覺

啲外國人咪個個好似你咁諗
宜家奶嘢奶到傻撚曬

未來14日香港爆發高峰期
撐得過無事 撐唔過爆得精彩過英國

籃球場好似無開

家下應該即封

呢條撚樣仲仆街過支那人
三月仲去環遊世界
番黎再去打波播毒
大左肯定係廢老黎

政府可以帶頭Home Office未

呢個正一死仆街仔

公墓猿一張memo要經三個人draft，十個八個division睇，收集後再經三幾層大sir大mam，至去到助理署長張枱。封館咁大件事，要再上副署長，然後署長，你話要幾多日？

推到公務員home office

未必 身體質素好 免疫力強反而可能會引起過度反應 引起免疫風暴 變相搞死自己

有時好佩服打波撚對打波嘅熱情
無論任何時候都要打波

星期六晨咁早唔瞓多啲去打
人哋示威佢打波
隔離TG仲打波
武肺繼續打

補多句：當然有好多手足冇打

最佳傳波

根本香港人係唔悶得

早幾日先有人開po話係手足嚟架

一撚定知佢啱啱外遊完啦

你係都希望唔係手足啦

強制隔離？

係連登真係同出面零舍不同

琴日行過球場全撚部都係人
叫佢哋做波牛真係冇錯

有睇喪屍片都知中咗病毒就唔可以當人咁看待

好心就有公德心啲 自己係屋企自我隔離14日先啦

好心啦
而家呢啲時候仲出街做運動

做運動都唔係問題
你做運動又唔帶口罩
帶住又話透唔到氣會暈

做運動又唔係必須既
你做少幾個月運動係咪會死先

就算要出街做，你都應該戴口罩
唔想戴口罩就應該留係屋企做

又要出街做運動又要唔帶口罩
搞到自己中招又傳染比人
呢啲都係自私精

去完旅行又唔我自動自覺 自我隔離 都唔知想點

幫手提倡home office

人道毁滅

又去飲做兄弟又去蒲去做gym做運動香港人之前守得咁辛苦俾佢哋破壞晒

學台灣咁公布真名等我去屌佢老母

留名
等睇
逗留 發利大慶

你咪一樣係第二到返黎 係到屌外遊撚

搏盡🏋️‍♀️

戇鳩
佢打街場嘅話撚知佢係咩料

去完旅行 一番黎就打波 好撚鳩自私
同佢打完波班人 都唔知會唔會中曬招
慘

超級自私撚
一齊同佢打波果班先最慘 咩都唔知就可能中左招

應該係羽波

呢條仆街害人不淺

真係痴線
繼續攬炒

而家真係打波都要填健康申報表

啲人想打波，尻填都得

事實證明入場前量體溫係冇撚用

篇野好似講做得太劇烈會易啲病
唔係講復原
不過點都好，小心駛得萬年船

呢位外流撚太自私啦

覆工覆課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

算啦, 封館仲好. 而家冇更衣室, 逼人廁所換衫都唔知為乜, 封沖涼我都仲理解到. 仲有, 又話限制一個場最多4人, 但又比人係羽毛球場出面等, 係出面等就冇風險呀? 呢個確診者如果跟館指示係出面等, 一樣傳到比場館職員或者其他使用者. 我寧願佢繼續封, 封到疫情完晒, 好過而家唔上唔落.

激烈運動 呼吸會更急促 吸入更多空氣

所以應該hea 打

同意
平時打羽毛球計你雙打不嬲一個場最多都係4個人架啦
佢而家限死4個人一個場根本無用
同埋話比係出面等真係好反智 依個政府

唔係未開番咩?

有少部分體育館係真係認住嗰4個人，限死嗰4個打
不過真係好少，大部分都比喺主場等，出去都唔使

11號開翻曬

推！康文署有一堆游泳池4月1日重開

大把人唔理 街照出 波照打
佢地覺得限咗人數 個場就無菌

睇返之前公共圖書館開返幾間 多人排隊到

應該係係外國返黎住酒店隔離但係出左去打波

快d死啦垃圾籃波撚

系你老母

籃球場都無開

黑警黎 係元朗狗屋返工

個網有冇日子

Condom署

我以為只係有開戶外運動場

炒場師黎

個LIST甚少人住公屋

11號開羽毛球場，冇開籃排
sor搞到你get錯

其實 室外池 唔洗關, 好少人去游

只關室內池, 因為室內池空氣好差

咪係

唔係個個都係, 有D 體育館, 星期六日經理放假, 得返普通文員或者清潔姐姐, 都係叫唔住班唔自律既人, 同埋有體育館對外答客都講到明冇呢個4人限制

講緊口水會傳染
但係你覺得泳池安全
兒登真係多on9

唔好計打波友自唔自律
我打嗰次根本冇王管平日嚟

大把廢老成日買月票狂游水
開返湧入去都似

endless 14 days

根本大家既心態都抱住「放心, 我一定唔係有病果個」去面對呢個疫情, 早排仲有波友問, 個場限4人, 咁佢點搵game場打, 我答佢, 一早學識單打咪冇事

4條友連續打兩個鐘啦

𠵱個阿伯係乜水？

香港式搞笑防疫

達爾文

4條友連打兩粒鐘根本完全無問題
只係啲仆街場主要賺錢死都要開七人場

兩條友兩個鐘都唔係問題喇下話

有一個場主用一筒170嘅rsl ultimate
當兩個用筒半，255
之後場費59x2=118
每人收55蚊，7個人，385
385-118-255都係剩12

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

連登仔連打兩日都得

兩粒鐘用筒半？屌你職業級咩
普通初-初中場
打兩粒鐘都用唔到六粒波
有啲場主慳住用，4粒波都夠玩
而且幾何有人用ultimate
大部分都classic甚至no.1架啦

主要係, D人死都要收6-7個人, 然後收你每人$60-$70
如果4個人, 開場條友要維皮, 就會收到$80/人
但想打既人又懶得起身訂場, 然後賺錢既人話自己令更多人參與運動, 助長左呢個風氣.

初高至中差唔多啦
啲阿叔打兩打就換
我打開嗰2個最常開場嘅都係用ultimate

如果你話我係呢個時候去旅行就抵我死姐
我一直係個度讀書你都計我做外遊撚
知唔知咩叫做外遊啊？

屌啲靚時間硬係有班炒場狗
係唔撚係我要三四點起身去排

啲濕鳩初級場
兩粒鐘用四粒no.1
收七人$50-60

其實洗咩用到咁貴咁高級, 不過班場主用no.1 開場, 咪一樣收你$60一個人.
我以前試過用no.1 開場, 寫明用幾多照除返, 唔賺錢, 有條友打完比錢時先講話開頭以為我上網呃人

珍惜D 波喇, 大陸D 廠都未開晒, 供貨量唔夠, 唔好係咪都換波喇

嗰啲就羊祜啦初級根本最盡50

大把貨，完全冇問題
問咗個老闆了

姐係留學牲啦 都係一樣仆街

以前我中學d體育阿sir同體育miss都成日病要請假

果d係浦完唔知醒姐

繼續係度搵存在感啦唔阻你

限4人規例根本形同虛設
場館職員只可勸喻
無權趕人走
署方又唔容許報狗

非繁忙時間d客通常勸兩勸都肯出主場外等
繁忙時間d客特別西，球會嗰班更西
鬼唔望班pk快d中招

你睇多次我講咩先啦柒碌
撚有屈你外遊撚咩 笑鳩你指責外遊撚啦柒頭

好心去過外國就算隔離令前抵港都唔好周圍走啦.

P.S. 其實同康文署無關, 條友唔去打波都可以去做健身.

仲有dse
再爆

On9

如果確診者去簽場嗰兩日完全冇病徵，行得走得，我都會體諒佢唔知自己病咗。
但如果佢已經開始唔舒服都仲去體育館，其實已經唔係有無帶口罩問題，如果佢手腳係屋企已經帶有病菌，去到體育館一樣有機會傳染比人...

我驚氯氣多啲

希望係真

>>買月票狂游水
應該係用 八達通 自動 拍十送一,
或拍八送一。

現金買/續月票重要俾大媽或廢老渣住檢查身份證,
政府好on9

原來條友簽場時已有病徵

旅行撚真係好撚自私，自己死好啦又要周圍去。屌你老母

康文處好危嫁，唔高左38度都比入

麻煩自我隔離下

點解唔留守當地？

條友好似係前港青

羽毛球教練黎唔好問我點知

理得佢豬定狗, 有病徵仲出去, 仲要去體育館長時間停留真係靠害.

確診者係場主呀?!
唔L係呀
佢緊係知自己唔妥先唔打同住酒店啦屌
但都照開 都好L貪錢同自私

知曬啦

唔好問我點知廢事爆佢姐

屌我知la

好多羽毛球群傳緊
都係果句, 理得佢豬定狗, 如果有病徵仲出去傳播, 呢D人同黑警一樣都要死全家.

體育館如果又封嘅話佢肯定比人屌撚死

冇病徵但係啱啱先翻嚟啊嘛
冇啲公德心

行山銀行2.0

D波友掙扎於手痕同驚恐之間
D場主亦多得佢唔少

有咩高見

禁鳩條撚樣終身停賽同book場算啦屌佢老母

以後淨係可以龜速爬

外遊完 自我隔離係咪好基本 屋企人就係人 街外人就唔係人

原來揚晒

10點已經喺唔少group睇到

係咪有教康文署班

返黎去左酒店隔離
好似無打波 只係簽場
手足黎
我諗佢盡左力

講到明隔離咁又出街？
16號已經有唔舒服喎

佢係唔岩架啦
你都睇到佢只係簽場又無除口罩
咁佢依家都確診左 佢都唔想
既然你識佢
祝福佢啦好冇

我都想問

手足就大曬？
自我隔離仲周圍走
係手足就唔會3月都仲去外遊啦

其實唔識佢淨係知佢幾有料

即係炒場啦

有其他手足都去左
咁自私
要同佢地割席

咁其他手足有冇去打波呀？
有病徵係都係都第一時間去狗屋啦
之前又屌啲大陸人周圍走
依家到自己要自我隔離又喺個社區周圍走播毒
其他手足就真係多謝你朋友喇

係手足就唔會去外遊
咁你唔洗理其他手足有冇打波
因為佢地都唔會係手足
就算唔去打波
根本出街都唔應該啦
唔係我朋友
希望你朋友都唔會有機會中

咁你係咪唔出街
利申打波手足

我話外遊完唔應該出街呀

就算係手足咁又點
知自己有應該去隔離 驚惹到屋企去酒店
但又岀街 去體育館
佢屋企係人其他人唔係人？

你地講得岩呀
我都有話條友唔岩
但係要講抵死要中肺炎死全家?
中左你估佢想咩
都係想大家屌細力D姐

hi伯母

爆左都唔係一時三刻既事啦，咁既環境仲去外遊咁仲唔係抵死咁係咩?
佢去得即係佢TAKE左呢個RISK，咩叫中左你估佢想咩?
擺到明抵死啦

收到風聽日仲有學生要返去考試

累人累物

一個場唔係只可留4個人咩

屌啊

最唔順氣係返到香港識得租酒店隔離自己,怕影響屋企人但都可以躝街.

場外

打波落街場啦 垃圾

姓鄧條仆街我正式屌你老母
唔開名，自己google下

你要考慮口罩呢個factor

fb 有羽毛球群組開晒名

咪撚推呀

好似比版主刪咗啦

唔係呀，仲有喎

認撚住條友喇屌

睇黎呢度好多教練同佢有仇口，隱瞞自己去過邊 口罩都唔戴個d都冇屌得咁勁

咪話教練啦
普通打波嘅比條撚屌搞到又封館，會唔屌佢？

因為封館去屌就仲on9

全名

想問下chp呢個pdf係唔係每日都會有更新？

政府新聞網個pdf先真

每日同有新聞稿 唔同link 自己上去睇

政府根本就專登
大家唔好中計

最新消息好似唔諗住全港封館

你講緊運動員個d workload

請問咩Apps

多謝佢lor

真係恭喜發財啦今鑊

有病徵仲周圍去，正仆街冚家剷

正解

睇pin

得一個

封館了